一向拖手變十指緊扣，代表咩？

我男朋友一直都會用少少力拖住我行街，突然有一日開始佢會好自然偶爾用十指緊扣黎拖我。我未同佢分開果陣都冇懷疑，宜家諗諗諗下其實佢會唔會有啲咩原因，所以會轉左拖我既模式呢？
拖左咁多年，有冇人會突然改變拖手模式？
會
唔會

做錯事內疚姐..

帽事既

連轉咗拖手模式都懷疑

係既，我果時都信佢，只係宜家懷疑

女人真係痴撚線

痾完尿冇洗手hi 多d 比你姐

唔拖又諗
拖到實又諗

因為第二條女同佢講過佢鍾意咁拖多d，話會有安全感好多。咁佢又一時慣咗手勢。

樓上班友毒撚嚟架 ?

的確拖慣左嗰個手勢就好少會突然轉

由未拍拖直到同ex分手 見親都十指梗扣mode又點睇?

會唔會係睇過網上乜乜乜q話十指緊扣會俾到女方幸福安全感呢啲 咪想試下改變係咪囉
利申 曾經都係咁 ex話中意咁

再唔係想轉新野 扑野都係咁啦下下都同一招 轉下野唔得咩

.................

On9

隻手肥左 佢捉唔哂

又好似真係唔會 拖慣右手轉左手都好怪

我都覺得佢係老實人既，你既推測都有可能

即係你分手唔關轉拖手模式事

小小事都懷疑

屌你老圈

多數十字緊扣，有時無聊得滯咪換下拖手方法

咁想知自己走去問佢啦
上網問咁反智

天氣咁熱 拖到有手汗轉一轉手勢散熱啫